唔鍾意人就唔該你放過人地啦

我真係諗唔明
咩依家d女仔咁撲街㗎
明明唔鍾意人
但係都要痴埋d男仔
浪費人地時間
究竟係個腦有問題
定係個心有病

可唔可以唔該佢地放過人地男仔
同時都比個機會其他女仔啊

收兵又唔得？

撲你老母咩大陸仔

最憎人收兵